覺唔覺今時今日裝修唔用工業風好撚過時落後

工業風

北歐風
無印風

連登風

杜可風

工業風同坐監冇乜分別

工業風先過時

水泥牆
水泥地板
屋企變工場

咁先好，包保有工開

😯

商業野就得,
住宅難攪, 成間屋灰灰暗暗咁, 日對夜對好易影響自己情緒

1個人住就冇所謂
你成屋企人一齊住工業風都變柒風啦